正式宣佈旺角新森林係黃店

一入去就見到個阿姨戴住黑口罩問我幾多位，好撚有親切感

但佢隻手套藍色

其他分店呢

佢d野食麻麻地

藍手套就藍絲
咁你係咪黑警啊